老衲懷疑尋日自燃嗰個藍屍係赤目司令

屌. 今次想唔讓你都唔得. 你好野